有冇人明抑鬱有幾辛苦啊

突然間就想喊
完全冇先兆咁冇啦啦好想喊
呢幾日太忙唔記得食藥
晏就嗰陣都仲好地地
點解一去到夜晚就會想喊
我一去廚房見到刀唔會再覺得驚
（以前見到刀啊 利器嗰啲都會好恐懼 因為覺得𠝹到會好痛）
我依家見到只會想像自己用刀黎𠝹自己捅死自己會點
好彩每一次有呢個想法嘅時候
我嘅理智拉返我返黎....
為咗唔好比自己咁易傷心自己
我一直都避免接觸利器
連鉸剪都唔會岀現喺房
怕就怕自己忍唔住
以前為咗忍住會揸實拳頭用指甲插自己
我依家居然覺得咁都唔夠痛唔夠發洩...
我好辛苦啊.....

我明呀 我都知
但準時食藥都好緊要 咁樣先會快啲好返

我𠝹緊啦
成日冇啦啦開心唔到但我又冇成日喊喎

成日都唔小心做做下嘢瞓着左

我都唔係成日喊
係如果突然觸動到我情緒
幾大幾細件事都好
我都會好想喊

咁我都係

明，我都有一年半係抑鬱症渡過
好努力係其他人面前扮到同以前一樣，但其實已經無哂任何情緒。用盡所有辦法都擺脫唔到無力感，無一刻停止到憎恨自己。當比父母覺得廢既時候都只有當無野，亦知道同佢地講有抑鬱症係無意義。
最好既朋友以為我借錢睇醫生係講大話。因為唔想收太多藥係屋企所以叫朋友幫手keep住都比人拒絕(三年好朋友)。都有好多知道我有抑鬱但當唔知。零運動既我果年日日跑步因為諗住整多d多巴鞍會有朝一日突然好返，跑足成年一日無停過(試過8號風球，淋雨，重感冒時)。果陣我知道我唔可以死住，雖然其實每一日都搵唔到生存落去既意義，但我知道只係因為我有病，我係可以好返!
我知每個抑鬱症病人既症狀不盡相同，我唔敢講完全明白你。但只想講我捱得過，你一樣都可以

Me too
好想摧毁自己

我明
唔係想殺死自己但係想意外殺死我
同人一齊果時無事
自己一個88

自摺左一排
身邊嘅朋友爭啲報警搵我
但我只係想靜下

俾佢地逼到我差不多每日都要搵嘢喺story post 下
好攰

Lm

Set鬧鐘提自己食藥？

我本身唔係好極端案例，所以康復得幾快。藥物的確係有效。但之前唔想再依賴藥物，就叫醫生開始同我降低劑量。
我而家係迫自己諗野正面d，迫自己笑多d，迫自己活躍一d。停藥，咁樣迫自己係幾辛苦。但我感覺到扮開朗，人地好似願意接近我。之後多左人接近我，生活圈子愈黎愈大，我生活真係好左好多。

會冇啦啦喊係真
唔知發生咩事，好似嗰日有小小不如意既事就會一直唔開心到夜晚，冇人係到嗰陣聽聽下歌突然間喊，喊到眼腫，但過一陣有人同我處於同一空間，我就會忍得住唔喊。

我明 我都有抑鬱
你要加油
仲有好多人支持你的

你都好啲
你仲有朋友關心你
我嗰啲朋友係一傾可以好好傾
但唔係日日一齊玩或者傾偈
好怕自己死左都冇人知

唔似抑鬱咁少事

我啲朋友都知
對冇啲咩改變
我覺得反而咁樣仲好
我每一分每一秒都淨係想同人講
Leave me alone plz
我琴晚都係一邊話比自己聽冇事
一邊大大力搣自己令自己鎮定

BTW 共勉之

咁似咩
我之前去威記
醫生話我唔似抑鬱
而係類似唔識同人相處要我睇心理醫生
但排到下年6月尾

你會唔會見到有人整碎或者破壞啲嘢會有莫名奇妙嘅快感

明 食緊藥路過

咁又唔會
但會成日FF用刀刺死自己，一唔開心就鍾意痛楚

我好識拖延
所以冇用
一定要養成習慣同我要記得
我早排唔記得係因為我之前感冒要食藥
好返之後淨係記得自己好返啦唔使食藥啦
跟住就唔記得咗

其實抑鬱好矛盾....
佢又要令到你好無力唔想理仼何嘢
但又要你諗嘢正面啲樂觀先會令自己好啲
我本身係一個好識Social嘅人
但係愈黎愈唔想同人有仼何接觸
又要就人 又要怕自己有一日忍唔住發返佢地脾氣佢地就會走
又會覺得諗話題好麻煩
淨係覺得自己一個就最好

情緒控制唔到 你都唔想嘅 盡量提醒自己食藥會好過啲

我這樣討厭

咁我又冇
我屋企人加年幼嘅細佬同埋啲同學都一日可以令我反白眼反到唔見眼珠咁滯
所以已經覺得乜都冇所謂
唔好喺我做緊嘢嘅時候煩住我就得

加油啊你都
一齊努力面對病魔
我冇人支持架啦
我同啲frd 好少傾偈
屋企人仲要我擔心返轉頭

你覺得食完藥有冇好啲啊

因為我都有抑鬱，但唔會想傷害自己

我明
成日幻想把刀插入個心度究竟係點架呢
唔開心嘅話 喺街就用指甲插自己手或者搣大肶
喺屋企就會好抱膝然後插手臂插到流血

我鍾意用個頭撞牆

一諗到仲有無數個聽日要捱 無窮無盡咁
就覺得好絕望
覺得自己已經無力再撐咁多個聽日
隨時隨地都控制唔到自己喊 情緒一㩒唔住就算係街都會眼淚流唔停 好辛苦好攰了
真係捱唔住了

身邊人都叫我唔好太依賴藥物
但係我自己知食同唔食真係好大分別
之前睇私家仲有隻放鬆嘅藥比我可以一日食幾次
但依家轉公立就冇咗

你唔討厭㗎
呢度好多人願意支持你
加油！

我諗呢個個個唔痛
我有個frd 話自己有抑鬱但唔肯睇醫生
佢以前成日上上下堂拎𠝹刀𠝹自己
或者拎筆插自己

磕落去 定係頭頂撞 ？
但係邊樣都好似好痛咁

咁
痛唔過生存

唔開心嘅時候
我除咗傷害自己
仲會中意攬住人或者公仔
因為好似有安全感多啲
所以如果呢一刻我可以穿過個電話
我好想比個深深嘅擁抱你
然後話你知
你已經做得好好架啦

我明..
生存真係好痛苦
我唔想再淨係就人
想有人係會互相遷就

真心對人
啲人好快會冷淡、過橋抽板
但自己好念舊，結果得自己一個唔開心

有時一個擁抱比千言萬語有用

試吓諗吓點樣令自己有d價值
我有段時間都好抑鬱
試吓對多d人，關心吓人，
得到既回報會令你覺得自己對社會，識既人有價值
就唔會諗去死嫁啦

做運動有用d

咁跑步有用嗎？

我都係同樣情況 我想知呢啲算唔算係抑鬱

我成日覺得自己係PK磁石
男朋友又好朋友又好
都係吸啲PK黎
我想要好朋友
可以互相尊重遷就成日傾偈嘅好朋友

我就係對得太多人
太關心人先會有抑鬱
太就得人 太隨和冇乜脾氣咁去就人
結果一時自己忍唔住發左個脾氣就冇咗嗰啲自己成日就嘅人

世界上好多人係仆街
就算本身係真心，好多都好快會變質

我淨係做得瑜珈
仲要唔係劇烈嗰種
人生係咪玩完
不過我買嘢或者做自己中意做嘅嘢嗰陣都開心嘅。。。

最近都同個7年朋友鬧交
就係因為我冇話佢知一啲佢唔知嘅嘢

咁你有冇後悔唔講？

612星球

冇
因為我係怕佢知道之後會傷害自己先唔講

求解釋

好心着雷劈，經常都會發生
通常抑鬱都係重感情、為人着想嘅人

歌黎 YouTube Search 下

太為人設想 結果唔開心嘅永遠都係得自己
其他人同你絕交之後仲好似冇嘢咁

😞

確診1年半
但實際唔只咁少
睇過2次醫生都放棄左
已經冇再做任何治療
捱得一日得一日

你哋覺得信仰對個病情有冇幫助？

跑到第八個月我都覺得無效就去左藥房買藥食
好神奇比我食得好。因為跑步之前我睇過醫生食佢開既藥，副作用好勁但無咩用(可能因為我食到第二個月已經無錢比所以停左)
而家好返六成左右啦，我覺得要完全好返真係無可能。。。。不過都係case by case

樓主有冇打算養隻小寵物，感覺會開心啲，有個朋友陪住你嘅感覺

但寵物都有一日走，到時應該生無可戀

咁你好返六成，仲會唔會想死？

做唔到佢哋咁冇感情

認真
未好返果陣都唔會想死。。。只係比無力感包圍覺得自己只係得返個軀殼咁
到而家有返基本喜怒哀樂，但始終變唔返有病之前咁

一到夜晚就想死

depression 患者
試緊prozac, 食到好焦慮好辛苦, 但屋企人唔畀我停藥, 下次覆診12月7號, 點捱

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有無人返唔到工

唉 隨緣啦

夜晚上黎揾我傾下偈
互相扶持下大家

死垃圾

你有冇入抑鬱症tg group呀